梅斯達菲應該用手擋

咁就無左個away goal